邊種奶茶包最接近茶記味道

立頓太甜 有無巴打推介下

新釗記

一陣買黎試下

Lipton紅茶包
自己再加淡奶/煉奶

冇 自己沖 因為佢地紅茶底係濃茶

學到野